今晚利記歐聯出局 直播剃光所有鳩毛

堅做

濕兄

一齊剃？

你都無鳩

你剃完痴落我塊面到

係咪對面贏同唔輸多過三球就出線

會唔會痴面扮沙拿

成塊面都夠痴

可以

仲要拿波里贏先得

痴完我點火燒

照燒 佢防火

樓主隻猁狗又想整死香港

收工啦，留力和撚左佢夠做

借埋我既比你剃

不了，落歐霸狙擊我廠

肉酸到

Gun!

狗有鳩毛？